爆料網媒: 香港人若與全球華人合作「反送中」, 可把習近平送終

網絡媒體「海風快報」在月前曾爆料揭中國5年改建300座監獄, 質疑是要轉移在囚維吾爾人.

(而且「海風快報」經常支持Trump )

海風快報
‏
海風：不要小看6.9港人反送中抗議事件，這很有可能演變成一場給習近平的送終事件。究竟是“送中”還是“送終”，這不僅要靠港人的努力，還要有全體華人的積極參與。只要全球華人形成共識，再加上國際社會的助力，最終就會成為一場給習近平給中共偽政權的送終事件。

要演變成反共，反極權運動

咁睇得起香港人

一盤很大的棋

得罪講句 諗點自己先

「再加上國際社會的助力」

重點係呢句
即係講到尾都要靠美軍

On9
係work既就唔會有六四發生

如果你搞得lum大陸個防火長城就有得搞

64果時, 全世界對中國依然好縱容

而家唔同

班友打倒共產黨都唔敢嗌，收皮啦